咁興奮做咩？都未升返上星期五跌既

利申：重倉BA LC等150蚊